致所有分了手的男女主角:

若然你的心未放低，就吾好放低了
由互不干涉的陌生人，成為互相依賴的情侶
大概就是緣份吧
不要再說甚麼"緣份已盡"的傻話
籍著節日的氣氛
不妨給對方(以及自己)一個機會
讓熟悉的感覺再次來臨

吾你老母

操你媽逼人地日日帶人返屋又話你知囉